Moje buducnost V přiští rok doufam, že budu studovan na VŠE v Praze. Jistli se zapišu na Vysoku Školů Economicku, chcí připracovat v nejakoj kavarne čišnikem, ale v klube dj-jem. V prazdninach chtel bych cestovat po Evropsků. Toužim jet do Irska a podívat se tam na zamky. V přiští rok chtel bych, že moji rodiče navštevují me v Praze.
